另一半心情唔好你會做啲咩

會同佢按下摩同整甜品
但最近佢嚴重咗 成個人好頹 搵唔到人生意義咁 問佢又話冇嘢 已經唔敢煩佢

blow job
萬試萬寧

我都想知

射完精都係搵唔到人生意義

見到佢咁我都好無助

做愛做的事

煮幾餸一湯話佢知你係身邊就夠
就算幫唔到啲乜 他日佢成功左一定唔會唔記得係佢最低潮有人咁對佢